bno副簽一問

我搵同學個老豆幫我簽 佢有bc咁仲使唔使要影佢本bc有相果一頁？

但係佢又有unless啲個字 以我理解係除非有英國或愛爾蘭護照先要比photocopy?
另外我想問住址證明 寄銀行信件得唔得
政府信果啲我未轉名

住址證名：去HSBC ebanking export 一張estatement 再print 出黎（最好全英文）

渣打得唔得架

得，但最好英文。

咁我使唔使再叫我同學老豆比佢本護照最後有相果頁嘅影印本比我

我有渣打寄比我嘅信用卡嘅信 有英文又得唔得
我見statement 係中文

你同學老竇係專業人士？

水電煤都可以
MPF 一定可以啦。

係
註冊工程師

薪火post唔洗入?

其實我唔記得，我搵我朋友副簽，佢係PhD
但冇寄過佢D 野出去。
張FORM有冇副簽既人既passport number ??? 如果有，我覺得唔駛。

有

咁得啦。寄左先。如果住址有問題，佢會EMAIL 再問你攞。到時唔駛再寄hardcopy, 就咁 scan 完回返EMAIL俾佢就得。

我就係個住址有問題，就去HSBC ebanking export 返張statement 寄俾佢。

勁

唔洗呀

我想問如果影印父母結婚證書同埋自己出世紙
係咪要影單面彩色？
我影左雙面彩色
但睇網又話要印單面

無所謂
（揸正嚟做要正本添...）

咁又係
但我老母唔想
驚唔見

你都成功續左？

仲等緊approve
不過我係印單面
（放心我成日爬薪火post）

點解要住址證明 passport copy+簽份野就得

利申： 已經簽過幾份

我護照就咁多頁都單面
只係父母結婚證書 老豆同自己出世紙影左雙面
同埋比左八達通自動增值嘅渣打信佢 全英文
再加一封過左期一個月嘅稅局信
好似好怪...

岩岩頭先寄左..

其實呢啲文件係咪要寄正本去? 我見個網好似話要正本